正常人都知港獨係無可能

無業廢青憤青先會入本土派刷成就感 識既人見唔少
軍隊？你地叫雞就叻
香港人煩買樓 讀書 升職 都夠煩
你地知唔知革命係要付出幾大代價？
係唔係一直喊港獨港獨反支那 就會成功
面對現實啦香港人 港獨係無可能架
本王有責任教育下一代 免受空想既政治理念洗腦
本王身受重任 為真理為香港為下一代發聲

最後引用 Ronald Wilson Reagan 一句
「如何判斷什麼樣的是共產主義者呢，共產主義者是那些閱讀馬克思和列寧學說的人；
那麼什麼是反共產主義者呢，反共產主義者是那些理解了馬克思和列寧學說的人」

港獨係咪全部都無理解能力 ？

一歹一賂

港獨風氣不可長

同意。
我阿公都同我講孫中山只識吹水所以叫孫大炮

同感
絕大部分黃絲都係怕死一見人衝就篤灰
有D就選擇走佬

根本你想勇武都唔會有隊友

你記住中國畀人滅國嗰陣時你要認係中國人就得喇

一個有趣的問題

港獨無可能
世界和平又有可能

國父果個時代蔡元培班人有骨氣
呢一代香港人係搶住做狗

咩十三天愛上老解

無可比性

支持港獨先係愛港
你地仲恐怖過支那人呀

引用錯

好撚驚啊

所以第一步係組支香港軍隊

純講道理
一架坦克都收哂我地皮啦
呢個時代靠腦架 唔係暴力呀

正常人都知反清係冇可能

你阿公又講得無錯
所以最後孫中山 革命失敗, 走左佬去美國

到最後都係係靠 黃興搞武昌起義
袁世凱逼清帝退位

清朝先滅亡

正常人都知道武力係唔可行 法國人點可以咁暴力推翻波旁皇朝架

五毛岩瀨健三

五毛侵B

五毛Epiphany

當年荷蘭獨立戰爭荷蘭人一邊同西班牙做生意， 一邊打西班牙人

五毛侵B
答到我中國買美債係咪imply親美未?

笑死
冇錢衰落？
讀多d書先啦支狗
係d錢比人貪晒
E?
乜咁似依加既？月

五毛Epiphany
答到我中國買美債係咪imply親美未?

以前還以前
依家全球化
無國家會幫港獨
大家係幫緊香港既民主發展

*你老母冚**翻去奶大陸人c眼啦

*你老母個臭*返去奶大陸人c眼啦

*乜撚野啊?
連登唔比打粗口?
小學雞到

係共產黨眼中
民主香港=香港獨立

仲有，全球化唔係今日先有
大航海時代已經全球化緊

索住可樂上連登話自己慘

乜依家仲有人討論港獨咩，我見之前討論港獨個班轉哂討論點移民台灣啦喎

曾蔭權同曾俊華都係廢青類

無可能？

但連登已經向全世界宣布左香港獨立啦wo

你當陳浩天d軍火流架？

佢哋連獨立搬出去住嘅能力都無，啃老族

師兄幫手推番上黎先啦

每個男人都有一碌

啱啱放監 香港獨立左好耐啦喎

就係因為近幾年本土派暴力搞到好多人都好反感政治

果陣科技有無依家咁發達
互聯網 大家輕鬆接受外地資訊
以前德國都可以控制內地報紙灌輸納粹理念
依家大家都睇韓星 睇大陸劇 用支付寶 同淘寶

香港獨立剩係計淘寶封殺香港 都有勁多人反對你地

醒下啦香港人 唔好浪費時間講獨 做好自己先啦

但呢樣係必須
拎開正統性，政治就係權力既戰爭

互聯網果到，支那國例外，唔知香港將來係唔係
淘寶唔會封殺香港，未必關港獨事
上面已經出緊風聲想收淘寶皮
你仲以為香港人可以食四方飯食多十年？

可惜，再無時間比咁多位做好自己
學班農咁講，各位黎緊就要做決擇
想求一生機定係同支那人一齊，自己選擇

世界和平有好多道理係背後 我講完港獨都唔明
港獨係呢個時代呢個環境係無可能

其實琴日已經唔明你講咩先唔認你
我對支那都好反感 但係港獨會講到中國會淪陷
成個陳云根咁 講咩天會修中國 真係痴撚線
我點講理論都無用 你地唔會聽入耳 一堆憤青
與其用咁多時間研究港獨 去搵返正職做 發展經驗啦

正常都知道愛爾蘭冇可能獨立，大英帝國咁強大，炸平都柏林都可以呀

正常都知道芬蘭冇可能獨立，俄羅斯帝國咁強大，炸平赫爾辛基都可以呀

正常都知道愛沙尼亞冇可能獨立，蘇聯咁強大，炸平塔林都可以呀

我無話過支那一定會收皮 （不過機會幾大）
但黎緊會變得壁壘分明，就要做定後路比自己走

唔係聽唔入耳，而係一早prove哂係唔work
比港獨更加唔work

本土係唸用組軍隊同中國打？
本土既計劃係點 扔磚？

仆街五毛,點會冇可能?
我們連登巴打個個以一敵百
支共班少爺仔真正打起仗上黎根本唔可以佔到咩優惠

1.愛爾蘭係有本身軍隊

2.芬蘭本身係王國

3.有德國軍隊協助

真係唔好再用過去歷史
依家係無戰爭 依家係文化戰

可以用社會心理學去推展

依家世界既核心價值係和平 同全球都成一家人
國家既界線已經消除 各國文化影響每個香港人
生治方式 思考方式 都俾中國同香港受制
係人人都滿足到生理同娛樂需求時 革命係無可能

愛沙尼亞有德國幫施

對應返香港既話, 就係日本皇軍 狼人, 南亞人, 以及可能出現既越南

好多人話今日唔可能再有戰爭, 最常見既理由係全球化下開戰成本極大, 回報低
拿破崙前既歐洲都係咁, 但拿破崙出現後就改變哂情況
樓主無理由唔明呢段故

你可以同ISIS 班人成為一家人?
世界大同呢個目標唔係咁易達到
最少我同你唔會有命睇到

同埋講多樣, 閣下已經落後左國際形勢

拿破崙時期各國都有大大小小戰爭 仲係君主立憲君多
要我形容 以前大家愛國心好重 國家徵軍會照去為國犧牲
依家全球化 同 高度教育下 暴力抗爭係無可能

IsIs係界既少數 同係 未發展國家

果陣既戰爭好多係點到即止, 同宜家一樣 (係貿易戰/文化戰上)
全球化只係將開戰成本推高, 唔代表唔會開戰
只要有人/國家打破平衡, 自然會變

正因為拿破崙果陣勁過頭, 所有既君主國家要轉為民族國家, 種落及後既民族矛盾
而支那好大機會出一個拿破崙2.0 東征西討, 成就天降偉人既傳說

少數足以搞死全部人

我真係同憤青溝通唔到
唔代表唔會開戰 好大可能出一個拿破崙2.0
港獨既人全部都自圓其說
唔係按真理辯論 你地真係無前途

你將好多野都當成 理所當然
一有人講唔係主流既野, 你咪唔慣LO
全球化一定一條直路咁行?

開戰成本大左, 係咪唔會打杖先?
如果話我自圓其說, 咁你去twitter 睇下班大陸人講緊咩就知咩事
連登太多人低估左支那既實力同野心

香港人無自己國族意識
雖然自己叫做香港人 但總覺得中國先叫國 香港唔可能成國
呢D由細個由幼稚園殖入左落個腦 洗唔甩好正常
更何況面對共匪個種極權野心 控制只會越黎越緊 而家已經削斷哂你反抗既能力同機會
連你想企起身 都會比周邊既人制止你 唔比你反抗 打沉你
咁我覺得有人支持港獨 係呢種大氣候下 你咪比人地支持囉
如果第時有咁既機會 咪自己或者下一代都識擺脫個枷鎖
好過班清朝滅亡左 班人都唔想剪走條辮一樣
又或者好似加泰人咁 人地唔係要一步登天獨立 但佢地知自己一定要獨立
今日唔得 聽日再試 屢敗屢戰 香港人連意識都無 咁緊係搞唔成啦

我鼓勵政治同言論自由
但係 我都有政治同言論自由
我認為港獨係無可能
我只係唔想連登係港獨既一言堂 本王係教育家

其實你都覺冇可能發生
咁又何必差隻腳落去呢
高登連登係少數可以"討論"港獨嘅地方
無謂破壞佢

一方面享受香港自由民主
但到係港獨問題上面
就同一班五毛扯貓尾
成件事都幾諷刺

開始明點解"正常人"知道港獨冇可能

咁早開工

一言堂？
你望下你樓上班人先

咁人地覺得有可能 咪有可能
你覺得無咪無 但唔係絕對
港獨正如有人話佢有可能中六合彩 你話佢無可能中一樣
乜野教育家? 想像力比知識更重要喎

應該做既野就幾難都要做

一咪貼圖。唔識答我呀傻鳩侵B 五毛

可能買acc

岩呀 其實連登影響力細都無咁滯
咪由佢地圍爐打j lo
社會緊要有佢地呢班政治狂熱既垃圾係底層工作
留意番當日比人拉既大部分係失業 學生 廚房
裝睡既人叫唔醒 亦都唔洗叫醒佢地
由佢地一世做死垃圾

五毛老屎忽嚟

五毛哥是個傳說

支狗駁唔到
最後都會講呢句

樓主接受我哋連登仔絕招負評啦

反清點同反共
清冇核武
共係擁核國

不過ussr解體就振驚全球
但ussr年代冇internet

共有internet
雖然連登用Internet反共
但知彼知己百戰不殆
共同樣可用internet穩定政權

口講言論自由
實際上一有人屌返佢地就話你一言堂

正常人都知買六合彩無可能中頭奬
點解仲有人買

如果連登係港獨一言堂，你條柒頭一開完post就比人刪post兼ban左啦
連咩叫言論自由都唔知就自稱教育家

你認為支那會亂射核彈？

五毛狗係咪真係咁on9,你咁都唔明人講乜？那怕機會率只係0.00001%，都係有可能

重點係要由意識開始培養
港獨要可行起碼要香港人自己覺得有必要維護自己文化
但身份認同冇得逼
下一代個意識傳承唔到就變成無必要
依家一朝一夕做唔到 多啲討論起碼叫做留啲土壤咁
如果下一代忽然之間想獨立/中國cctvb呢啲意外洗腦失敗 都不至於已經發現所有可以幫到佢哋嘅法治系統已經冇哂

唔射核彈，射ak47已經夠

或者用香港人成日講既法治黎玩
玩法律，玩釋法
人大解釋基本法23條
已經可以玩死你

仲有，釋法仲恐怖過23條立法
人大釋法可以當1997年生效
有得追溯

但本地立法冇得追溯

假設人大咁釋法
23條解釋
香港要自行立法保護國家安全，反獨立。如果香港未立法，以國安法暫代

中共就快倒台果陣, 射核彈唔出奇

因為中共倒台之後, 成班官員必定會受到清算
所以佢地射核彈攬抄好正常

射又死, 唔射又死, 不如射一射, 再自殺
全世界幾千萬人陪自己一齊死

Cost and benefit
有冇證據證明港獨的benefit大過cost先
講cost就明顯
中共可以用釋法，dq，抬高食水價格，抬高供電價格，抬高糧食價價，拉你坐監黎對付港獨

Benefit 就未明。就歷史而言，獨立左的國家，通常都不比獨立前好好多。新加坡例外。

21世紀例子：東帝汶、南蘇丹、科索沃。20世紀90年代前蘇聯16國家獨立。

究竟要有幾戇鳩至會得出樓豬咁撚蠢嘅結論

其實講cost and benefit
要港獨可行，首先要講證據。
如果有證據證明，港獨的benefit大過cost，咁港獨先會可行。

講cost就好明顯：
中共可以用釋法，dq，抬高食水價格，抬高供電價格，抬高糧食價價，拉你坐監黎對付港獨

Benefit 就未明。就歷史而言，獨立左的國家，通常都不比獨立前好好多。新加坡例外。21世紀例子：東帝汶、南蘇丹、科索沃。20世紀90年代前蘇聯16國家獨立。

雷洋同志醒到俾紅太陽親自召見
老婆同個女仲有得俾領導寵幸添

港獨派只係烏合之眾，靠你地搞港獨就死得啦

我支持民主發展 同 反23條 同 反中共防礙一國兩制

但係唔代表港獨係 真理 係 大勢所趨

我都唔想有前途既年輕人俾人塗毒

軍備圖，不謝。

連登人武力99

你意思係，唔係無可能，只係要靠另一班人？

一直覺得國父係黃興。

呢個係你地冇本事冇權力咋
你地做到既咪係妖魔化話人係5毛令人無視言論囉

臭閪支那賤種原來隻隻識特異功能

大大個解放軍軍營係正政總隔離
你點反中共防礙一國兩制？

所以我用力教育年輕人支持溫和理性既民主啊

而家佢DQ邊個都得
民主？

衰十一咪理性溫和囉
臭閪支那賤種果然夠晒賤

我只不過嘗試做自己認為幫到香港既事
所以我反對理想主義

衰十一夠現實

你要強國唔搞香港又咪係理想主義

袁世凱 先係推翻清朝既重要人物

如果佢唔係on99稱帝, 真係有機會做國父

當時袁世凱有「中國華盛頓」之稱

香港假假哋都叫已發展經濟體系
仲要係九七前已經發達緊
貧富不均係嚴重
但好難想像改善經濟會係港獨嘅一個重點 (起碼同啲例子嘅起點唔同)

個人覺得啲benefit嘅價值好因人而異
例如言論/創作自由 邊境控制權 議會運作 大學唔會因為普通話試而唔俾畢業之類
呢啲喺唔同香港人眼中嘅價值唔同
亦因為量化唔到所以好混亂 我實在唔知下一代覺得呢啲嘢好唔好得過啲cost
依家我覺得比較可行嘅 就係盡可能減低啲cost 起好海水化淡廠 電力我冇記錯係可以自給自足(唔肯定) 同多啲附近其他國家有貿易協議 保住僅餘嘅法治之類
獨立呢啲嘢好少話順水推舟 啲人唔想嘅 有齊條件都唔代表一定要獨立

想唔想 應唔應該 做唔做到 我覺得呢三樣嘢應該分開諗 依家個政府係咁宣傳因為做唔到所以唔應該呢個大前題令我好反感

無視左東歐三虎?

港獨係九七前已經喺報紙討論過
算係眾多香港人面對九七嘅其中一個諗法
你講嘅「支持民主發展」都係其中一種 亦都係香港九七後普遍用嘅一種做法
過咗二十年 啲咩河水不犯井水但冇講過
對香港嘅干涉愈嚟愈誇張
有一堆人開始質疑呢一套對唔講口齒嘅共產黨究竟有冇用
所以先重提當年其他方案 包括港獨 (有啲講埋歸英)

我覺得真正塗毒係
連喺學校討論都唔俾就咬定港獨係有問題
咁樣只係迴避緊核心 令香港人更不安

你係好有道理 我認同要用更不同既方法對抗中共
但係 港獨係現今社會同時代係無可能

咁你既主張係？

你覺得可以點發展？

首先要提升公民意識先 依家太少人參與政治活動
同小麗老母幾相似